記者可否幫手問PPRB關於委任證既問題？

我知道我地有權要求警犬出示委任證，但而家官威過大，我認為需要狗隻主人係記者會向公眾解釋返，到時我地被截查既時候可以引用

1) 被截查市民有冇權要求出示委任證
2) 可否拍攝委任證
3) 被截查期間，可否拍攝整個過程

因為睇完以下條片實在太撚嬲

推

黑警死全家

睇過第二個角度

屌你老母死黑警
而家郁啲屈鳩人襲警/阻差辦公/藏毒都唔撚使本
我屌哂你哋老母臭閪

係
分分鐘真係sip包毒品屈你藏毒
乜撚都夠膽死

等更多人識保障自己
唔拍成個過程 好撚易俾人老屈

班黑警已無法無天

我都睇過
第一身睇仲嬲
嗰種無力感
完全濫用職權
拍拍下片都可以黎逗鳩你

屌你老母 嬲到火屎 推爆佢

講普通話既警察

應對被扣港獨帽子既策略